留名更新冇紅點 回帶更新有紅點

同一個post 留名更新冇紅點 回帶更新又有 另外每次開咗追故模式kill app 又要再開過追故模式 今日更新 啱啱試過reinstall 情況都係一樣(ip6s)

我都係，呢2日都係咁

請admin正視 真係好唔方便

更新之後記係

會盡快出個版本改返好

儘快啦 因為真係好唔方便 不過都要感謝你地